林鄭幾時去探下個車卡呀？

林鄭：好心痛呀
吊 港鐵咁廢
林鄭，快d去吊尻港鐵啦
浪費錢做維修，港鐵成日主動破壞公物

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告